我好想死

覺得人生好冇意義
朋友又唔多個
心好累

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

要死就死得有建設性啲
做勇武比人扑死又好
賺錢比屋企五勞7傷又好

唔好白死

在生已經唔係叻
唔好死都死得咁蠢

我都係

我都想喎

真心想知人生有咩意義。。。

點解啊 同我一樣？

但係我覺得自己只不過係一個負累
死左對所有人都好

你想要所有人好就要搵錢畀佢地使 唔好畀佢地辛苦同愁
你搵夠先好死 無辦法 香港就係一個咁世俗嘅地方 大壓力到真係可以令你癲

唔好咁啦！

明明呢度咁多朋友仔

做啲有意義嘅野就得
死只會令香港人傷心

同樓主一樣

講真
巴打 我都想死
我感覺生存系世上 都唔知自己為左啲乜去生存
首先 個人本身唔出眾
又冇口才 又冇身材 讀書又廢 環境又唔好
冇朋友 冇關懷 冇興趣 冇女 冇錢 冇車 乜都冇
努力過 得個吉

出去搵錢，物價貴，一眼就洗哂
死左可能唔使咁辛苦⋯

唔知你地明唔明啦，我覺得朋友對於一個人嚟講係好重要，我同樓主一樣冇乜朋友，我所謂嘅朋友都唔係知心嗰隻，然後自己想揾個人傾訴都冇，結果成個人就變得勁負面

我都想有啲知心好友
有時覺得真係好辛苦
生活 做到自己 自言自語
成個毒撚咁

我明啊巴打我讀u讀到日日喺廁所食飯

有時我都係到諗點解知心好友咁撚難揾

講真 我地覆得你既
我地都可以係你既知心
大家都有相同難處

係！！！

唉 同是天涯淪落人

講真
我地生活得系到
邊個會唸住去死架
唔係環境 唔係人 你唔會唸到去死架

睇開啲啦
十年後嘅你可能又係另一個心境
覺得人生好短暫

香港真係可以話係一個只係返工放工返學放學訓覺嘅地方
咁樣嘅人生有咩意義
究竟係為左生存定生活